香港人嘅農場都發聲

［我幫朋友po的］

一群環保工作者的聲明

我們選擇以環境教育和保育為事業，是希望建立人類與自然共存的願景。我們期望大家關注保育環境、野生動植物等議題的同時，亦不忘自由、公義等普世價值。
近年香港政府把持議會專制，屢屢漠視社會、民生以及環境利益，倒行逆施的政策多不勝數。我們目睹法治、選舉及言論自由權利岌岌可危，實感痛心。近月，政府不顧一切推動修訂逃犯條例，激發民怨，終釀成大禍。遺憾的是，以林鄭月娥為首的特區政府，至今仍然冥頑不靈，拒絕回應廣大市民的合理訴求。
7月21日晚上，西鐵元朗站發生駭人聽聞黑社會襲擊市民事件，惟政府及警方依然意圖淡化事件，迴避警黑合作指責。對於相關領袖官員的無德、無恥、無能，我們不禁要問：香港怎會淪落至此﹖
我們並不想介入政治，只是當政權已逐漸失去最基礎做人良知時，我們這群仍然熱愛香港的人，已再沒有沉默的空間。
我們要求特區政府懸崖勒馬，立即回應「獨立調查」、「撤回惡法」、「平反暴動」、「撤銷檢控」、「雙真普選」五點訴求。

#嘉道理農場 #保育自然 #農業 #永續 #好人一世平安 #動植物都平安
2019年7月26日

香港人嘅農場

我最支持環保人士！阿魚好波！

黑警死全家

細個好鐘意入去農場睇動物

好波！香港加油！

推一下

用泥 幾特別

輕輕一推

睇到喊

推

好撚正
真係咩工種都出哂黎

支持

每個屆別都出聲

小學雞時去過幾次，童年回憶，請繼續一同守護香港，721 元朗，今天一起齊上齊落！

香港人既農場
多謝各位環保巴打

好波

深夜表示支持

但要佢哋忍痛，唔好意思…

狠狠刮咗打記者農夫暴徒一巴

我愛香港調理農務系